612 或其他人道組織

有冇可靠方法比資料佢地？
電郵
TG？

612支援熱線 : 9845 6641

其他支援團隊聯絡方法 :

For your reference

返工返學前，記得通知人，把你帶回家。

推